比保險公司追數，有冇人知可以搵咩部門幫手？

事原我2016年6月30係某大保險公司辭職，當時Branch Manager都收左封信，不過佢hold住左 ，所以個resign 變左9月先effect ，咁我新公司2017年7月尾番保險牌，舊公司就即刻出信，話我違反左「一年內唔可以加入其他保險機構」呢個條款，搵我追數

我個前BM都有幫我，但HR追數team唔show佢，咬死話我9月effect resignation ， 有冇巴打知點處理

好驚佢搵收數公司，又好驚唔還影響第時做按揭

Sorry for 1999

搵律師囉仲可以咩部門?

追幾錢呀 民事姐

咁16年7月8月有冇出糧俾你呀？

有

9皮幾
小弟出黎做野冇耐，冇錢

著緊數個陣唔出聲?
貪字得個咩呀，你知ga

叫你bm幫你比

姐係7月無返工8月都有出？

其實係，因為佢當時出緊之前hold起嘅commission ，所以冇出聲

還啦 食兩家茶禮

想知TU果邊會唔會有紀錄？

開名邊間保險公司咁撚賤

一年內唔比加入其他保險公司，咁呢一年佢有冇出糧比你？冇出糧又唔比入其他公司，呢一年你食咩？上勞工處啦

勞工處打十世都冇人聽
睇下保監有冇辦法喇

保險狗咬狗

我見間間都有呢種條款（拎allowance對數嘅話）

好多公司都會咁做
驚你拉客走
合約講到明
一年算係合理
基本依樣野冇得坳

8月有冇出糧

就係有

邊間公司

全行Agent都冇一個係勞工同公司冇僱傭關係㗎

你依家呢間又係仆街嚟, 明明一check HKFI就知你上年幾時甩, 都仲7月同你上牌